林鄭: 其實落雨又有咩好怕wo！！！！

林鄭: 食飯先黎落雨, 唔通連個天都唔鍾意我

其實落雨又有咩好怕wo

好猙獰

唔係掛

好撚想大巴大巴煎落去

講還講...

生命無希望，前路受重創

其實地獄都唔收你
又有咩好怕喎

做得出呢啲嘢就遇咗㗎喇

被啱啱咗顏射咁？嘔嘔